一人一個最黑你憎既MK行為

我先

叫自己另一半做 條女/條仔

喺連登開post

買貴錶post ig 再打caption話好窮
再post多張兩隻錶 打 舊既唔係新既都會黎

叫朋友做老豆老母阿哥家姐阿妹細佬

啲垃圾以為自己讀八大就好威

喺條街食煙個樣仲要串柒柒咁
以為自己好撚型咩

恆大原來連中文都唔識睇
MK行為啊戇鳩仔